教人hsbc 摃果個係邊個？

果個口力仔

清咗一堆廢老藍屍

兄弟爬山